覺唔覺班00後女女質素又幾掂

公道啲講，樣子身材都幾好

我入到黎....

幾好都無用 你都溝唔到

10後啱你多D

遲下就「覺唔覺班10後女女質素又幾掂」

把聲勁溫柔

因為你同齡嘅開始老，所以就有新睇新， 過多1000年都係咁

90後真係被比下去
好明顯睇到係00後營養好足

00後都嫌我老餅啦

身材真係好明顯 溝佢哋可能要用增高鞋墊

冇圖，你話1900後都得啦

圖定老母?

又喺度圖圖圖 你班死乞兒🤣